6條人命 VS 1隻尾指

都幾公平

公你老母